支持去遊行叫解放軍黎香港平亂既人入黎！！！！！

唔該唔好忘記初衷同焦點

示威係為左爭取民主

而家一大班人諗住遊行大叫支持解放軍入城

1. 就算解放軍入黎解決警黑都唔會比香港有民主

2. 國際報導未必知你地係曲線，連你地都大叫支持解放軍，外國更加冇理由出聲支援香港

大家記唔記得當初反送中既時候有一班人係支持送中原因純粹係佢地想樓價跌，而唔係爭取民主

我極度懷疑而家大叫解放軍干預香港既人係個班人，希望大家去做每一樣野時都諗清楚唔好比人利用同帶風向

推

唔好過份吹捧解放軍

我地要靠自己先爭取到民主

做好8月5號先唔該

2047年都一國一制架啦，香港玩完係遲早既事

8月5三罷

［心理關口］其實警察真係好脆弱

from 馮睎乾

「今日寫嘅嘢，絕對認真，唔係講笑。
獨立調查委員會，我支持，但第一要求，係肅清黑警高層，呢樣根本唔使查，你話佢失職無能，已經夠晒理由下台，而且警隊內一定好多人支持。如果你仲猛咁講獨立調查委員會，就算真係成立，奴隸聰已退休，鄧炳強已上位，太遲啦！
最考你智慧係第二點：市民叫解放軍入城。我見留言好多人唔明，市民叫解放軍入城，有個前提，係「解散勾結黑社會嘅警隊」，兩樣嘢要綑綁一齊講，而且要喺和平情況下，由大量市民提出。我直接同大家講：呢個唔係一個訴求，亦都唔係諷刺警察連老解都不如，而係一個反攻嘅文宣。
之前幾日已經講左，大陸人知道嘅係另一個故事，冇黑警呢個概念，只有外國勢力，咁如果你要求老解入城，取代黑警，將兩者綑綁宣傳，咁大陸官媒故事就講唔通，全國五毛無法應機，黑警故事甚至可以進入大陸，令部分網民覺得自相矛盾，引起爭論——呢種爭論，係中共最驚嘅事。
我唔怕老解，但如果你怕，請你搞清楚：我係要求解散警隊，再叫老解入城。但「解散警隊」嘅機率係近乎零。我希望香港人可以攞返主動權，再講一次：「要求老解入城」唔係一個訴求，係一個反攻嘅文宣。
專欄字數有限，聽日會再講。」

明明解放軍係我哋敵人，我唔信佢人同警察開拖
一陣咪又係同警察聯手搞我哋
唔好咁天真成日俾三毛帶風向啦

呢樣野好難講，

呢招直頭係劍走偏峰，

一走錯就GG

仲要國際而家開始有支持，你而家走去支持解放軍

大陸人不嬲唔撚理，就算有矛盾我唔覺得佢地會明，共媒求其作兩句，大陸人已經夠用黎說服自己

香港要面向國際，而唔係向極權求援

而家香港件事變成國際關注，呢個時候你反而想變返中國內政問題？

支持去遊行叫解放軍黎香港平亂既人入黎！！！！！